還政放民🤣

好耐冇聽過呢句😂

無聽過

從來冇聽過